邊到買gear安全

琴日出去發夢
由東涌行出去青衣個陣上義載扔哂啲gear
想請問各位手足而家邊到仲有得買

除上網訂仲有邊到唔想等

認真架琴日勁唔捨得 話晒陪我發左咁多次夢

同問

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

國難五金(但記得空裝去), 一係就岩岩另一個POST間模型點

國難五金係日日開？

之前同佢地傾就WEEKEND開
佢地正常開鋪前都會講, 你留意佢地FB PAGE:國難五金

聽日佢地開記招但唔知賣唔賣埋野